武球王 vs 孫狗 世紀式公投

無數據提供
零分析，純粹個人見解
你鍾意用數據黎分又好，觀賞性又好，個人技術又好，精神面貌又好
總之要分高低，就不如黎個世紀公投

孫狗
武球王

中國人一定撐中國人

鬥賤種？

系
所以正皮左

你鍾意用數據黎分又好，觀賞性又好，個人技術又好，精神面貌又好
總之要分高低，就不如黎個世紀公投

武球王球品屌打孫狗
未見到武磊走去同人打架

我哋中國人係君子啲

變咗萬能key?

系 讀過中化就知我地中國人其實好重視道德

儒家思想算唔算俾人underrate得好緊要

当然是武球王
支持咱们中国同胞

大家係咪㩒錯正評 可以pm小弟

咁你投啦仆街

不小心按了負評咋辦

負評咪啱囉

我哋武球王輸到仆街

中國人！Assemble !

孫興民都唔會主動走去打人
係比人辣先還手姐

回族人廢咪冇人辣佢

孫繼海都係中國人

割咗

屌一個球王一隻狗仲要投啲咩